呢個砌機list 伏唔伏

9000$
想請問下呢個list 伏唔伏
因為想砌過部電腦

我唔係好熟砌機但早兩個月買左部新枱頭機一皮度都64GB RAM。見你得8GB點睇都唔會夠用，等睇其他高手解答

Sorry自膠好似有兩條，夾埋16GB，不過都唔會算好powerful感覺上...

伏到無可再伏，去硬件台抄條5000蚊list 去黃金大舖叫佢砌

少伏啦，Ram 我就唔太信ADATA，
用Kingston就穩陣啲。
Display Card 香港啲人就一律叫人，
唔好買Gigabyte。
火牛就轉返Antec 就穩陣啲。

有冇邊到砌機係好D自己識d唔識d 又唔識砌

咁你嗰部一定係伏

打機方面，其實16GB同32GB方面其實差距好細
16GB係現時玩3A大作已經好夠
但都係要睇你咩用途先洗唔洗上32GB or 64Gb

會唔會好d

身為連登仔緊係法奧 出事開PO屌兩屌又送野又盛

唔識hardware做開software多，買黎行下Linux crunch好似performance都還可以，高手指教下小弟

岩岩先睇到個po

數量2，16激普通人咩都夠啦

打機其實32夠做

再多都只係用多格ram slot

呢個呢

16GB係好夠
前題係每次打機都要閂哂所有browser 如果唔係都係上32GB好啲 反正依家啲ram又唔貴

唔係香港啲人,係連登啲人

Adata Ram

TT牛

技奸顯示卡?

巴打中晒連登大忌

你果部起碼伏過樓主幾倍

有啲貴

火牛用650W岩岩好,轉750好D

佢個POST岩岩又出事啦

呢隻TT牛衰咩
又金牌又全模又全日系電容同十年保

上面8735$個個會唔會好d

你嗰部都唔好得去邊